PW924車主，你手車好勁！

對唔住 下次小心d

直路飄移

撞擊測試

朗天路橋底

1m 好易甩
n年前有單告士打道正常車速都炒過隔離線
唔排除係光頭呔

可能係想試下個氣袋爆唔爆

尾轆車仲要1M，其實炒到咁都唔出奇

濕地 大油 尾碌車

係撚1m咩
頂多咪135

呢架就1m啦

想搵段片好耐

咁慢都甩

音樂一響笑左

突然大油，可能熄左電腦救車

巴打失手wo

偽1M

個音樂好撚正